帕卡 好似勁過天鴿

出面啲聲吹到兒he含含 無停過
係屋企都聽到啲風呼呼聲

我好似感受到 同之前天鴿打風既聲
係兩種唔同既風格

比啲風嘈到醒

吹到無停

越吹越有勁

好驚吹爆玻璃

訓唔返阿頂好嘈

哈

笑到瞓唔返

蝦

兒he含含